有圖 有無人鍾意食金瓶梅

一食就會停唔到，妹完一粒又一粒

入面係點？

妹下妹下

細個個陣好鐘意食

正評比金瓶梅

妹完一甩又一甩，同阿發白咖啡一樣

咬碎

咬碎會好快食曬，又要買多樽

見到個嘴都酸酸地

細個成日食 搵條利係咁磨佢

呢隻係市面上既金瓶梅之中最好食

正 奶到條脷都損

依個包裝好難買到而家

但都會繼續奶繼續妹